[Twice] MoMo對MoMo真係好MoMo @@

目測對MoMo有F fup

希澈

想同依條女濕吻...

Bot狗收皮

睇落好似有少少弱智唔好搞佢啦

momo prpr

我偏要搞

後面條女正好多
咩名？

佢叫A cup妹

Cls

好似呢個emoji😏

好跳脫

娜璉圖呢 要J

認真少7

揀我彩

想摸摸

4個波加埋都唔夠佢一邊大

第一次見kpop會用對波公開處刑
左邊苦瓜乾咁嘅面口

左邊冇波都有寒背